\section{Fazit}

% Fazit
\begin{frame}
    \frametitle{Fazit}

    \begin{itemize}
        \item Datenassoziation als Unterproblem des SLAM-Problems
        \item Individuelle Kompatibilität mit Mahalanobis Abstand
        \item Joint Compatibility Branch and Bound: \\
        Datenassoziation gemeinsam kompatibler Assoziationen für mehrere Landmarken
        \item Maß für Verlässlichkeit der Assoziationsmenge?
    \end{itemize}
\end{frame}
